川普宣布 美國與墨西哥就新貿易協定達協議

川普宣布 美國與墨西哥就新貿易協定達協議

〔中央社〕美國總統川普今天表示，美國和墨西哥已就修訂北美自由貿易協定（NAFTA）達成協議，並將稱之為美墨貿易協定。美國可以和加拿大另訂協定，或讓加拿大納入美墨協定。

根據路透社的目擊者，川普表示這項協定對美墨兩國都有利，他並致電墨西哥總統潘尼亞尼托（Enrique Pena Nieto）致賀。

潘尼亞尼托告訴川普，仍希望能將加拿大納入這項協定。川普對此表示，美國和加拿大可以另訂協定，或是讓加拿大加入美墨協定。

川普稍早就推文透露：「似有希望與墨西哥達成重大協議。」墨西哥經濟部長瓜哈爾多（Ildefonso Guajardo）也表示，雙方談判有進展。

在川普堅持下，美國、墨西哥和加拿大已協商1年，以修改有24年歷史的NAFTA。
彭博報導，3位熟悉談判過程的匿名人士透露，過去幾天美墨雙方已就汽車和能源等棘手議題達成重大突破。

支那又贏了

似乎一人搞一條一帶一路咁喎

This is the beginning

加拿大左膠肯接受現實未

支拿大最近都開始禁止生仔拎居留權

Canada 隊elite team 呢？

Trump trump 又贏
個cohen又突然收皮

one of many

勁，wto等收皮

想當年黑鬼簽埋哂啲賣國條款就以為開左個新貿易協定
侵侵而家就話比全世界知 推倒WTO係唔需要靠賣國

detail ?

到底係侵侵搞一帶一路定雜種搞緊

應該講緊舊nafta

依家佢外相狗衝緊去WASHINGTON傾啦
ELITE TEAM

you know what............that is Team Titan

EZ DEAL